紅磡77歲老婦Skype識可疑男 4年被騙200萬元

一名77歲姓黃老婦，4年前透過社交媒體Skype認識一名男子，其後男子將一個聲稱裝有財物的行李箱交由老婦保管，並多次以不同理由，要求她存款至一個指定戶口，於是多年來多次存款，合共存入約200萬元。

老婦其後發現行李箱內是一些廢紙。其46歲女兒昨日得悉事件，懷疑母親受騙，於是在紅磡紅磡邨紅曜樓單位內報案。

警員接報經初步調查，案件暫列作以欺騙手段取得財產，交由九龍城警區刑事調查隊第四隊跟進，暫時未有人被捕。

香港人真係有好多錢俾人呃

77

77歲

有無牛油帶過嚟呀

賺錢叻，被人呃仲叻

於是在紅磡紅磡邨紅曜樓單位內報案。

個女住定佢住公屋？
有冇申報有咁多錢？

抵比人呃
呃公屋可恥

老西都skype

咁撚勁用SKYPE

個個住公屋都輕鬆拎幾百萬出黎

可能啲仔女一心諗住啲錢就快可以到手
而家

我都未識用skype

老人家其實唔好俾佢學交友app仲好
又對身體唔好

Skype 點識人

關節酸痛咪玩咁癲

Xboxone Contana留名系統啟動，請勿回覆。